\section{Objetivos}
Ahora que conoces de dónde viene y cómo es tu personaje, debes decidir adónde quieres encaminar sus aventuras. Elige un Objetivo a Corto Plazo (OCP) y un Objetivo a Largo Plazo (OLP) que puedan inspirarle a partir en busca de aventuras.

Intenta que no sean objetivos genéricos como buscar dinero, sino que sean aspiraciones vitales basadas en el carácter y el pasado de tu personaje. Pregúntate qué misterios hay en su pasado que quiera resolver, a quién o qué está buscando, qué lugares quiere descubrir... Puedes apoyarte también en la ambientación de Azeroth. Si no se te ocurre nada, lanza 1D10 y descubre un problema a resolver en la tabla siguiente.

\begin{rpg-table}[cY]
\tableheader{Valor}{Problema}
\quad 01 \quad & Amnesia \\
\quad 02 \quad & Una maldición \\
\quad 03 \quad & Un poder incontrolable \\
\quad 04 \quad & Vive una mentira \\
\quad 05 \quad & Lo ha perdido todo \\
\quad 06 \quad & Alguien a quien proteger \\
\quad 07 \quad & Una enfermedad \\
\quad 08 \quad & Un plan a ejecutar \\
\quad 09 \quad & Un crimen por resolver \\
\quad 10 \quad & Problemas de amor \\
\end{rpg-table}

Aunque en ocasiones un poco de discordia dentro del equipo puede ser divertida, intenta alinear tus aspiraciones con la partida o con el resto de jugadores. Si la DM pretende narrar la primera incursión al Cráter de Un'Goro, quizás no es la mejor idea que tu personaje quiera explorar una ciudad en la otra punta del continente.

\begin{rpg-warnbox}
Los Objetivos de tu personaje son realmente importantes. No solo te ayudan a meterte en su piel y entender mejor cómo actúa, sino que también le sirven a la DM para orientar la historia. Por ello, elige unos Objetivos que realmente te interesen y que quieras explorar a lo largo de la aventura.
\end{rpg-warnbox}
